［黃店］觀塘食壽司邊間好

好想食壽司又唔想食板長，有冇黃店推介，只食壽司

爭先

我記得駱駝漆有幾間 幾多樓就無印象

而家係觀塘唔行太遠

橫濱水手

冇
完

去匯景有

一杯 不過有點貴

一杯有個高佬員工態度好西 從此唔會再去食
間野水準六亦之前差左好多

水準亦比之前差左好多

芝心sushi

有間叫掌壽司唔錯 但唔知係咪黃店

態度係有d 串， 都係d 男老屎忽
但食物仲係好食， 壽司新鮮又大件

我諗你未見過咩叫大件
食物來講 依家叫好食 咁佢既價錢唔好食就死啦
但之前係好好食

冇

Charley Wong 和你查 有個list

一杯 係景樂集團旗下 藍嫁 咪撚食

呢間隻手卷架

最後食左職人食事
行左去橫濱水手唔太岩食
有啲普通

咩名？

其實咪又係飛機貨..

叫 芝c sushi

你咁講 係香港食刺生有咩唔係飛機貨

哦